【英國建「太古城」】 約翰遜開綠燈 李嘉誠倫敦十年大計開工 共建千億香港城

別讓誠哥跑了

誠哥一早知

有無多啲資料

香港獨立

唯一出路

仆你個臭街，另覓新家園都仲係活在誠哥跨下

仲要誠哥一早計算在內

屌
去到英國都要住長實樓

笑左

新香港之父

奴隸主

CLS

袴

仆你個街 走佬去英國都要幫誠哥做奴隸

去到英國都要去百佳

收到風，新鴻基都有D意思

誠哥次次都快人幾年，你諗到佢已經計好曬

成世都走唔出誠哥手指那

誠哥真係最撚有遠見既人既

睇下新地個班垃圾 d錢被人cap曬係大陸 依家俾人渣住個春袋

誠哥忽然間咁黃

誠仔

去到外國都難逃李氏力場

仆你個街 長實嚟嘅喂

Gogogogoogogogoggogo

李+x 統治香港人

帶我走

去到英國都會有力場保護 真係幸福

一嘢命中目標

打果陣都覺得唔係好啱，諗起韓信捐褲浪底同腳有關，就照打足字部

嘉誠方舟

共狗讓我們最大的黃色曱甴跑了

屌你老味一世為李氏打工， 情何以堪
不過都好撚過對住支那政權

之前好似話唔知咩英國基建中斷?

不得不佩服誠哥既睿智，世界堅係俾佢看透，好耐無見佢地買香港地皮。

仆街 有得去幫誠哥做奴我去

無百佳，不過有watson

胯

X哥

英國以後冇風打

會唔會整返李氏力場？

好似捉棋咁，
我行第一步上炮，
誠哥就已經計到將我軍

誠哥is everywhere

真係李家城

香港人走唔出諴哥既五指山

誠哥好似早幾年未走已經係英國搞緊電力個類？ 個陣已經話香港人走到去英國都避唔開誠哥

人未到 錢先行

邊個估到去到英國仲用緊百佳牌

玩建市誠哥的確有一套 但佢兩個仔執唔執行到。。。

幾年前去愛丁堡都見到誠哥既three hk

Push

出埃及記

Lol

咁英國以後係咪唔再打風？

仆你個街 又真

到時又生活咩都離唔開誠哥

去英國都用緊誠哥果台

李家 城

點解佢可以咁撚勁

係英國幫誠哥打工

百佳幫你日日賺～

班有錢佬最知咩事啦，而家個個大陸部門都話要去香港開分部搞國安，到份考敬費都唔少啦，仲邊有錢搵

唔怪之得回購啦

唔止啦

佢應該去兩個大cities 之間嘅山旯旮起

電力同電話都要繼續用誠哥

冇風打冇雪落唔會冇冷氣熱到仆街
冇藉口返唔到工

笑咗

3 係歐洲做到好大
收購咗好多電訊商

做誠哥奴隸都唔要被中國人

褲係布造

咁撚堅，一早預測到，開始懷疑誠哥係英國特工吊

去英國幫誠GOR打工,至少唔洗俾鬼佬歧視先

有新歌啦

唔個日日賺啲積分嗰邊用唔用得

3ree HK

收皮啦sell HK

冇8號波

誠哥請埋香港人做野得唔得

地產覇權全球化

根本誠哥就係有份推bno平權

今鋪真係成村人幫成哥打工

btw 點申請入去？去開荒我都ok ga

有些擔心。
始終佢同大陸關係太深

我d易賞錢積分可以用了

你食一個麵包
由生產到運輸
誠哥賺到幾浸

如果百幾萬住到英國海名軒， 我又唔介意呀！

LKSAR正式成立

唔好傻啦

地產黨集團式經營架

誠哥不嬲走前五年

痴撚線 走難都要俾錢誠哥賺

誠哥：想走？冇咁易

原來誠哥先係香港救世主
諾亞方舟
3hk

唔去都買左先
租比人有咩事自己都要過去了

係英國都要住納米黑廁樓

遲下應該有taste

要幫番誠哥打工

咪又係回血劍黎 黨窮個陣就會問你拎錢

馬雲身家都被人收歸國有啦 ching

移居過去嘅香港人邊買得起

free hk

真奴隸主，走佬都要帶走三百萬奴隸

屌！又係誠哥
香港人走唔出佢手指

車路士波衫心口個sponsor都轉左three hk

因為誠哥一早幾十年睇通哂支共野

住誠哥樓
用誠哥data上網
用誠哥電

仲有無

叫咩太古城，直接叫李家城

誠哥，又係你

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #快閃文宣 7.11-12 初選 #取回強積金 #一國兩制已死

成哥與香港人同在

sell UK

誠哥

心服口服跟誠哥走
sellhk係咪無得分餅仔

英國版黃埔花園

佢因為有紅色背景，係以色列個海水化淡廠比US block q 左，英國又以身試伏，唔通$重要過主權?

香港城李嘉城

各位香港人 我起定d樓等你地過黎住供啦

誠爸請唔請港仔起樓/_\

係都唔好倫敦起啦，倫敦週邊地方就你想好多

李嘉誠是否勾結外國勢力 干擾中國內政！？
请给我们一个解释！

講撚中左

頭號黃絲, bno 過去食飯靠你

未來人

係未包請香港人先?

十年後誠哥都死能左啦，佢仲搞d咁既野黎害香港人

如果成功真係唔洗驚無工做知我地鐘意返工

個力場搬走罩住英國

如果誠哥真係救到你走
你都甘心送錢佢使啦

如果真係過到去UK,唔該杯埋Sell HK d development, 樓同商場都唔好去，由得佢蝕，專心賺大灣區d錢

我都唔想見高就拜
但係一個華人有遠見或者可以符碌到可以咁樣發展落去
好難唔服

仲有3

呢度會有好多人想去幫佢搬磚起樓

吸血吸到去英國 又起劏房？

你收皮啦誠哥一定好長壽

我們日用的飲食
求誠哥今日賜與我們

No subscriptions. TL;DR?

希望D樓起好D唔好好似香港咁細

各位同志千万不要中了川普的计
这是分明要骗香港同胞离开中国在英国进行洗脑

That is BIG NEWS if it is already set in stone!!!
It worked so well into Li's investment and plan in Europe!
He has the HORSE SENSE!!!!

Win-Win-Win !
- England absorbs invaluable human capital and suck in lots of HK $$$$.
- Li gets richer and richer!
- HKer has a set place to park and grow.

Is Li the New Age Moses, leading HK for journey of Exodus?

奴隸幫奴隸主講說話
李嘉誠黃條撚咩
佢只係想賺到盡

有幾多想走/走到既香港人會住得起倫敦

各位準備去開工了

上帝誠哥早有預備

仲有 屈仔

買誠哥機票走佬

子華神當日講既LKSAR估唔到係英國

Free HK

color follow business opportunities

又鬥
合符利益目標
有咩唔好

可唔可以起返英國果d低密度
唔好再起30層樓高果d 郊外起唔撚好再咁貴，真心會喊出聲

誠哥一早幫我地打點好晒

俾佢起樓， 唔俾佢掂戰略嘢

倫敦樓仲貴過香港樓
李嘉誠都係服務d有樓中產咋
無樓既去到都係買唔起

Lewisham 個位最少都zone2, 3啦

去到英國都係俾誠哥賺，咁先有家的感覺

唔洗理一早block左

附近還有新世界的Greenwich、及新地的Millharbour Quarter，猶如一個超級香港城。

根本係幾大吸血鬼都過晒去起

李氏力場

高唔緊要
最緊要每個單位平啲大啲就得

喺香港因為有共產黨更仆街
所以誠哥唔算最仆街果個
但去到英國誠哥一定係頭號吸血鬼

增加親切感以解大家思鄉情緖
望到個窗台同條地腳線感覺即刻番哂來

喺呢個project附近都有新地新世界嘅項目

起李家城

長實城

我就唔敢睇少誠哥啦

Convoys Wharf 係 Deptford 站 附近, Zone 2 黎嫁，一個站火車已經去到 London Bridge...

不過，其實個 Project 2005 年已經開始做 [Johnson 批佢個陣仲係市長]，算好慢
(Deptford 個頭其實已經有好多重建左既住宅)

人脈咁廣, 點會收唔到風

誠GOR到時D樓可唔可以唔好賣咁貴

英國版李氏力場
又可以瘋狂返工供樓

可唔可以住番D 英國特色既唔好再黎300呎單位

我可以過去做百佳執貨仔

李嘉誠有可能犯國安法 , 大獲

唔係佢賺咪又係其他人賺

誠哥我由細細個開始就幫襯百佳架啦！帶埋我走啦

笑撚死

真港督

唔平權邊有奴隸使
不過如果可以幫誠哥打工就好

李家城

誠哥真係手足黎

打遍歐洲

又哥前哥後
係咪表態過支持國安法當冇講過？

我以後都去百佳買野啦😭

準備去買誠哥樓，電話用3

仲有水務

比大陸登哂報逼到遠走新加坡， 仲出埋篇黄台之瓜

長實以49.5億奪觀塘港人首置上車項目 樓面地價4546元

2020/05/19

點會冇你冇留意姐

係3UK

當年旅行
張電話卡用過
慢到pk

之前去英國都係用three uk

誠哥惡過共濟會

力牆無限好 wo～ wo～ wo～

去到電話用3
聽歌用spotify
drugstores 去savers

呢道冇風打

其他樓冇地腳線咩？

百佳幫李日日賺

個D係再早期既事。
最近連美國都視佢係敵人

有心睇規劃文件可以睇呢到:

3500 個單位唔算大規模重建

有英文人做左 Summary:

真。李家城

李氏力場2.0

你有冇bno?

窮眼睛幽幽的看著李嘉誠, 如同迫我一生給他拼

仆你個街過到去都要繼續做誠哥奴隸

誠哥笑到最後

wtf? fake news?

百佳酒店定超市？

成千億幫大家開荒

希望d樓唔好咁貴

如果起到個咁大規模既屋苑而又好多香港人夠錢搬入去
跟手吸引其他香港人係附近置業
真係有機形成一個十萬人以上既港人聚居地
入面講廣東話都仲得

但係成個歐洲都用到

5年死約人人有工做
去英國賣豬仔

出香港記

篇文講當地環保團體對呢個計劃一直有啲意見
睇嚟去到嘅香港人都要humble啲

阿朗素前後都係3

泰吾屎河之戀

見到屋企屎尿倒灌，寧舍有親切感

誠

呢排誠哥鉅仔密密增持， 誠哥又贏
d 乜野再出發乜野黎

我當年淨係去英國+半日法國
撞正巴黎鐵塔罷工

sell HK食屎啦

縮水樓we trust

佢個仔仲係唔係香港?

中共捉人質最在行

英國起李氏力場天氣會唔會好啲

唔係增持長實ja meh?

如果係咁 相信好多香港人都有興趣

水
Watson
高鐵

一國一制遲早發生，再加埋當年300萬bno
平權只係遲定早既問題

計埋最低工資多少少
仲高人工過U grad fg

叫黃埔城

希望誠哥長命二百歲

客觀講
有個香港商人係果邊有個咁既投資
仲要有個潛在香港人聚居地
點都係好事
有助港人適應英國生活

LKSAR

新鴻基董事局有党萎書記

佢已經冇可能

誠GOR會唔會已經係共濟會成員?

過到去同邊個打工都一鳩樣
最緊要都係人工福利啫

嗰邊百佳可唔可以平返啲易賞錢積分都啱使㗎可

英國天氣之後會好左

賣左香港層樓咪得

長寶定長建先？

我無BNO
如果我有，唔介意去屈仔做收銀

百佳牌唔差

全城為李 天天打拼

肯定大把人買
香港人咁q有錢
人在異鄉有個同聲同氣聚居地好吸引
跟手香港人再係誠哥起果度外圍區域置業
成功建立香港人聚居地

都係要幫佢打工

新鴻基有黨員高層
repost 比英國佬做嘢

最緊要有出前一丁同維他檸檬茶

let me introduce.....Diamond Flat

去到英國都要住發水樓

到時好似篤政協d仔咁， 仲有無機會呀嗱

要做誠哥奴隸

誠哥投資左英國好耐啦 90年代已經有
記得睇過篇文 話英國鐵路 港口 甚至酒吧 誠哥都有份

Sell你老母，生意佬邊度揾到食就衝到去喇，你估真係接收香港人咩？

個盤Zone 1黎點撚樣住，一定貴到仆街

落難離港
送埋份工畀你做, 建設返一個香港城畀香港難民
賣身都賣得抵啦

Li Ka City

成哥話過去條件：
先申請易賞錢account
XXX 分換領一人居住資格
XXX 分可以用優惠，三人積分換領四人居住資格
XXX 分加XXX 張印花可以優先揀樓......
到時百佳同屈臣氏俾人買到斷貨都得

咁你同支那人想係香港做既有乜分別？

都係要住長實樓

去到第二度仲要幫城哥打工

依家百佳好貴咩

老豆老母幫誠哥打工
到我走難都要幫誠哥打工
之後我生埋仔都要幫誠哥打工

早d飛去排隊做誠哥隻狗先

咁就唔京掛字香港啦
牙誠

我寧願去英國幫誠哥執貨

我估到時d 樓無得買，只可租，確保可以揀選咩人入城居住。
同埋如果本身有錢去到買樓，盡量唔好入去，去英國其他地方買樓啦，個城留俾唔夠財力移民ge人

酒吧係近年收購番來先有

btw，誠哥真係好野

去到都係幫佢打工

本刊發現，長實在倫敦泰晤士河附近投資超級地產項目Convoys Wharf，早在國安法落實前夕，獲英國政府批「開工紙」。一個彷如港版太古城的超級地產項目即將出爐。這個項目十年前由和黃投入一億英鎊投資，但項目棘手多年，更獲多個英國保育團體擄手反對，最終獲時英國首相約翰遜親自（Boris Johnson）開綠燈起動。項目位於泰晤士河，附近還有新世界的Greenwich、及新地的Millharbour Quarter，猶如一個超級香港城。

地點好似幾好

乜你覺得有分別?
依家講移民咩? 係難民呀

英國地方大咁多，希望佢比啲良心起返多啲正常size嘅屋啦

長實出名咩

香港都用到，好似包幾百mb漫遊
好用過香港個張

傾誠

佢有邊間公司會無份玩

Asgard is not a place ! It’s a people !

李家發大財

連登窮撚鬼買得起咩.... 香港最大問題就係冇錢嘅又無選擇，外國最好就係， 我無料做搬貨住唔起大城市， 我咪去小城市搬囉， 啲屋平啲

點解咁on9 俾咗年費都睇唔到

誠哥可摸耳請我

實好貴

Hong Kong is not a place ! It’s a people !

問題係誠哥有無十年命

3HK應該就出一卡2號plan英港版

我不介意幫城哥打工

去到個到，都要幫佢供樓

有聲

實貴到仆街啦，唔係俾你地的蟻民住㗎

誠哥最撚屈就係有錢到周圍收購必需品行業
唔玩生產, 淨係做mass resales都賺到痴撚線

你地expect要幾大？

咪china town咁姐嘛
我地會係uni lecture叫人講廣東話？

有乜出奇, 幾十年前倫敦canary wharf就係曱甴王搞嘅啦

如果誠哥係反共嘅，我唔介意活係誠哥跨下

李長治

倫敦點平啊去到英國都要幫誠哥供樓
起三個樓盤咪即係全部人局住果度

間隔同個則唔好咁仆街 四四方方就好

首先⋯

做開荒牛我ok的

去親英國旅行都係用3

然後拎9成人工去買英國黃埔花園

英國人: 八號風球落黑雨都要照返工

係
最大問題佢起係倫敦市中心
一般人想去圍爐都無能力

做誠GOR奴隸

三尖八角嘅單位，樓下嘅百佳，打開個 app，數下易賞錢有幾多積分，睇下換唔換到個煎pan...

唯一唔同嘅，係用英磅比錢

真係去到邊都幫誠哥打成世工

中國人信「水為財」，泰晤士河一帶一向是倫敦最貴重的地皮，除了當地人，亦受華人喜歡。但金絲雀碼頭已成為英國最貴的商務區，難再有「水」位，誠哥卻看中同的有「水」，鄰近泰晤士河、倫敦Zone1地帶的Convoys Wharf。

這裡前身是荒廢碼頭，地盤面積約174.24萬平方呎，相等於近9個維園。本刊發現這個項目，早在上月獲批出「開工紙」，時間正在7月1號國安法落實前夕，時機當相巧合。翻查樓盤資料，這個項目將會建成3,500個單位，一房至四房都有，當中二千個單位會以市價出售。另因應英國政府要求，當中數百個單位則會如香港的居屋般，以較市價便宜的價錢，或共享房產方式向英國公民出售。本刊上週派特約記者到當地視察，現時地盤尚未峻工，但有代理英國樓盤的經紀預計，Convoys Wharf最快於二至三年內可預售樓花，五年後相繼落成，相信如長實另一些英國樓盤一樣，也會在香港開賣。現時鄰區格林威治（Greenwich）的單位平均價約50萬英鎊，估計Convoys Wharf住宅項目最少可套現200億港元。

除了住宅單位，整個項目會建成27楝建築物，有酒店、餐廳、商場、辦公室及碼頭，尤如一個小社區。而這個項目附近，其實已有不少香港富豪足跡，包括邱達昌的遠東發展的Aspen at Consort Place ，近日在香港公開發售。新鴻基亦聯手麥格理，斥資1億英鎊（約10.1億港元），買下了海航持有的寫字樓——哥倫布廣場17號，及由新鴻基單獨持有的超高層住宅Millharbour Quarter。至最大型的就是新世界的鄭氏家族，以私人錢包斥84億英鎊（約927億港元）買入150英畝的Greenwich Peninsula住宅項目，建有7個獨立社區，提供逾1.5萬伙住宅。部份落成項目亦已開售，2018年推出市面的No.3 Upper Riverside平均呎價逾900英鎊（約逾9945萬港元）。

真係買到又唔驅呀
橫點香港打工仔都係供到仆街架啦

誠哥係英國會唔會照起超大垃圾窗台

誠哥早已預備
我不需靠運氣

但係佢兩個仔掂唔掂呀？

誠哥係個邊唔好賺到盡得唔得

開埋豐澤，賣啲濕𨳊易壞嘅電器

必需品行業

酒吧對英國佬又真係必需品

誠哥好穩，成個生意組合，有穩定既，有利潤高既
咁佢可以穩中求勝

想幫誠哥打工

諗真啲，其實3hk 係咪誠哥特登...

Free HK

一世都係誠哥隻狗

一早已經佈局

zone 1 嚟，實貴到cls，仲要小型社區，又會所乜乜柒柒...

屌

喂呀！我先我先！

多年前去英國已經用緊3同成日見到屈人寺，誠哥一早約投資重心係英國一定係睇到啲野，所以誠哥論遠見吊打一班香港富豪

整埋啲大窗台，呃你秤嘅樓

鑽石型客廳
諗到都覺得親切
係家既感覺

誠哥係運動出左2句聲就搞到冇人記得哂佢D發水樓 百佳逼死小商戶果D野

掂就唔洗依家仲要佢出黎啦
鉅仔仲係連誠哥枝旗既邊都未渣得掂

話說諧仔都有個類似計劃係英國
投資規模細d 地段差d
但埋門一腳衰左

佢根本就係大陸白手套

之後香港就會中10號波

香港第二家園計劃

英國最有錢班中產都要送錢誠哥洗

諗多左個城都唔方平得去邊
我最怕佢起既樓仲貴過英國而家d樓

10年後誠哥仲喺唔喺度都唔知

驚班中產過到去唔慣
起返個鑽石廳 大窗台俾佢地懷念下係香港既生活

唔好喺倫敦la
本身都好貴好密集

除左誠哥, 真係勁既係誠哥下面個堆marketing/BA
兩個仔只要唔亂鳩做決定, 根本唔會輸

英國應該係house?唔好係flat...

誠哥一早係英國投資好耐 先見之明

李嘉誠爵士

你覺得香港班中產會唔買咩?

除了住宅單位，整個項目會建成27楝建築物，有酒店、餐廳、商場、辦公室及碼頭，尤如一個小社區

有酒店
香港人買唔起嗰度啲樓，都可以去倫敦旅行時幫襯誠哥酒店，好有親切感

真係唔知開心定唔開心好

港喱生活

如果做執貨都買到樓
真係完勝 . 其後我會決定係黃埔花園賣營多撈麵比大家

zone 1住撚到咩咁撚貴
去打工就差唔多

賺你三萬，比返三百你，我地仲要講唔該

認真，個 project 都係 target 有錢佬，個 community 係 zone 1 嚟，即係你當半山豪宅，一般小市民過到去不如諗zone 2 zone 3 啦

去到英國又係住400尺

咁李氏力場係咪一齊移去英國

97前英國搵特務查過佢
話誠仔強烈反共
Google下就睇到

lm 等全首

我讚成建香港城，呢個只係起步，起碼會多d 人考慮過去英國。英國地大，去英國唔一定住佢d 樓，但起碼多d 香港人先。

秒
幾句就證明左有啲人一世做窮人係有原因

黃你老母，我有撚話佢係黃？

過左30年
終於搞得成啦

以色列海水化淡廠

真係唔慣架…張床3邊落床好似好晒位咁…

無喇喇又有飯廳同客廳分，之前一炮過，開住電視食飯，依家分返開真係唔知點算…

嚴重果d, 根本無分咩廳同房，依家有3房2廳，真係唔知d廳同房用黎做咩

淪陷之前有deal過 但嗰時英國唔制

點吸？

政見撐你 唔等於做生意要同你講良心
唔好乜野都拉埋黎講
更何況誠哥只係唔想佢既香港變成支那城市, 唔係真係好愛護香港「人」架

幫誠哥打工有冇折

希望嗰度優先聘用香港人
嚟緊幾年可能好多香港人拎bno過去

個城叫李家城

其實最大問題唔係佢起樓係邊度
問題係去嘅人無能力
但英國首要嘅係有能力嘅人

住唔起zone 2 同zone3

生生世世替李嘉誠工作

百佳牌nuts

誠哥一條龍，香港借錢比班人買英國樓

不如話誠哥始終都放唔低自己建立出黎既帝國
退休都係做緊顧問, 咪即係背後老細囉

開荒牛 我做 我做

仲有埋衣帽間

300呎，黑廁，超大牆台，開放式廚房，鑽石廳，賣80萬鎊，咁先有香港味

咁能力都有分程度
倫敦ZONE 1核心,我諗樓價至少800萬港紙以上?
800萬既話好難afford到
但其他大城市週邊好似250-400萬有唔少選擇
我諗有能力去既人多好多

一般小市民, 其實zone2/3都未必得

去到英國都要幫誠哥打工

但都係好多地方都收唔到 係條大街都可以收唔到
我屌佢老未

Li Ka Shing Administrative Region

LKSAR

無劏房, 仲唔滿足?

一般小市民當香港有層供斷左400-600萬既樓
去曼徹斯特/伯明瀚呢啲大城市外圍應該OK

誠哥：歡迎準備返工

去到英國都要幫誠哥供樓

佢專賣垃圾 咁多人咁開心

搞掂香港啲大項目先算啦，shk有共產黨已經唔得啦

其實諗諗下可能真係會唔慣
但唔知點解你講到好褸打

去外國朋友屋企住幾日時，見佢間房個衣櫃大到可以訓個人落去，就知香港人真係慘

呢個最多只係香港富豪城
本身喺香港都有錢洗撚走過去咩

似日出康城多啲
Lewisham果邊本身都好摺

玩到佢現實當打機咁邊捨得真退休
都無辦法，你問全世界都淨係識誠哥同誠哥個仔
始終只係誠哥太尾機，做仔既守到業既話已經叫合格

倫敦太貴，好多英國人住倫敦以外，日日坐兩個鐘火車去倫敦返工

大部份市民無樓
有樓既已經唔係一般小市民

其實我真係幾懷疑 英國普通市民買唔買得起樓
當兩個人加埋搵50K 扣完稅40K 本身如果倫敦房租都14K
加埋洗費 子女學費
可能一年10K都淨唔到 但倫敦堆ZONE 2 - 3樓 閒閒地都300K
點儲阿

其實歐洲間間電訊商都差唔多
根本係啲電訊基建差
香港嘅網絡算係全班數一數二最快

我願做李家既奴才

樓係有d錢帶過去既人買
但百佳屈臣氏.....請唔請人？

呢排我真係認真思考過呢個問題架

佢地退休保障咁好, 成世做租租都唔會差
係香港環境先會逼人追求買樓

誠哥想改變英國人住屋習慣，同香港睇齊

誠仔係仁君嘛
肯定有賢能之仕願意係佢下面同佢賣命

有名你叫曱甴王

現實版Sim city

係外國住過佢同其他當地發展商起既樓幾實用 其實做生意都會唔多唔少當地模式 無香港咁發水

誠哥咁早就開始係英國佈局，照計其他富豪應該都收到風知咩事架，點解仲會中個頭去支那到

可以唔洗捱眼訓睇波

現時係移民 但之後可能係變難民
英國唔知有沒考慮難民營

會遲到遲L死.........消失的火車 甩班的火車 加埋得閑同你罷下工
英國的火車係一個笑話

事實上俾你做誠哥個仔就好難勁，無競爭，又有錢，身邊實有人杜你…你睇咁多富豪d仔，有邊個似樣就知喇。

自膠，個到zone 2 嚟，但係咁，起咁大，invest 咁多，點會平

話明太古城 梗係比番太古城班有錢人住

去到英國，水、火車、電話誠哥都有份投資，點都離唔開誠哥

London同埋部份地方電力都係佢
所以你搬到英國交電費都係交畀佢

香港獨立

反訓撚3面都有機會跌落床

仲要係度嫌限速嫌貴

想走？番工啦！

有無UK撚講下倫敦天氣 其實係咪真係咁差 成個冬天都無陽光
又成日無定時落雨 勁潮濕 成個人都好壓迫咁

諗緊NZ定UK好

逃得出中共魔爪，都逃唔出李氏力場

因為人哋可以買其他城市

但英國嘅僱主應該唔會話，明知罷工點解唔早啲返？

英國港口 我記得好多都係佢

咪係囉 有錢人睇同知既野都唔同普通人啦

Lm

千億已經起到個香港城 香港起個爛尻大嶼成萬億

成世幫李嘉誠搵錢

百佳（英國）請唔請人

有錢搵, 你一定搵盡先
長實都仲係香港啦

x哥一早計好哂

抵佢嬴一世

無共產黨係背後
班地產商可能會制約少少似返一個人
其實新地長實d 樓點都好過萬科
而萬科差不多係強國唯一可以住人既樓

搞咗好耐啦

嗰度有無李氏力場保護先

去起樓

係，最大果個都係佢

God save Kashing

起完誠哥都上左去搵彤叔桑哥打牌了

諗下香港夏天，熱，焗，濕，唞啖氣都唔夠氧咁

點少得鑽石廳？

屌 篤灰喇

兩個地方都有時好有時唔好架啦
邊會完美

雖然2年前, 應該答到你

不嬲都有。。。。
屈臣氏英國有Superdrug, Savers 同 The Perfume Shop

可以攤屍的窗台 一半屋企面積的工作平台
到時可以起番個 英之戀 日出倫敦 劍橋花園

呢邊夏天天氣超好，又涼又爽，冬天就差d多雨同凍 (宜家落緊微雨)

所以應該劏左佢租出去

以後雨都唔洗落

飲誠哥水，大家要又要感恩了

誠哥方舟

要r跌點都會跌

不過有d人話慣左靠牆訓，有安全感

可以係倫敦見到百佳

冇人話比英國知 李家白手套

富可建國

會唔會係郊區整個漿糊山莊
再整個新天水圍

你有得諗一早揀左
大支野

夏天好，冬天唔好

一鳩樣

可以留TG阿 我地都出年去

咁係香港都無乜機會著冬天衫，去到可以感受下冬天係點

香港再出發
原來出發去英國

英水圍

人哋研究緊回春藥呀

人地成功係有原因

又係李家誠

真係要過去搬磚了

李嘉誠咁有錢
可以係英國無乜人嘅地方買一大塊地
幫香港人建國都得

到時一大堆新盤「日出英倫」

八奇誠哥
計早我地幾千步

1年儲到10k, 點會買唔起300k, 好似話英國有得首置9成按…買左住入去就慳返租金。

對比香港黎講上車真係無難度
(我地打開大boss, 依家望住倫敦呢個boss係會唔習慣架喇，但仔細睇返數據就會發現倫敦易打過香港)

以前跑步去Deptford既時候跑經過佢，開始起緊野。食過個附近間越南粉 (Ma Ma Pho)，附近真係無乜野得d council block，北邊遠少少先有Canada Water（好多香港人）。地理位置真係OK，真係起得成既大家可以買，但係以英國速度應該起10-20年。

屌 真 慘過狗

住誠哥樓都好過做奴隸吖，仲有英國法律保護，定你想揀受國安法保護？

不過無得四圍去 得10k

大家唔好FF，誠哥有份再出發

近排Pandemic 好多銀行唔做9成按揭喇，但係樓價因爲Brexit所以都真係幾affordable

只係千億 鄭月娥要成萬億 仲要未計超支比人CAP水

笑

英倫第一城，Sky to English Channel，英之戀

英國始終都係白人地頭，佢哋某啲價值唔會同華人一樣
所以係唔會改變到，佢玩到咁串，英國政府都會出手做野

+X 爸爸

(長實樓可唔可以唔好再衰防水同水泥

今年夏天好得多

其實都係講下笑 佢個D貴野黎 有幾多個香港人住得起

係uk見到3就好有親切感

尋晚仲公佈話免印花稅，我即時想走唔到都買黎收租

住緊誠哥D樓

落街又係百佳

而家咪出發去英國

英國都係住返李家城

AS Watsons Group
再出發嘅終極就係英國

因爲大西洋個current影響所以倫敦北得黎又真係唔係好凍，通常最底都係3-4度，但係個冬天好L長

李斯特城?

誠哥:香港人我們一起走

你地真係
跟誠哥都仲有湯渣食下呀又無集中營
依家呢...

有hk咩

得個3字，好樣衰

去李城算

好多人唔敢移民係怕係英國揾唔到工作

誠哥不如係香港請人去英國城工作
提供埋床位做員工宿舍

應該大把拎bno香港人仆去英國城幫誠哥打工

我唔會鬧誠哥，因為根本買唔起！鬧既資格都冇！

我第一眼以為前面都印埋球員NUMBER仲要咁大個

咁我揀李氏力牆好過啦

放租呢邊要比香港多好多稅，因爲計入去你收入，收2成or4成稅，除非你無野做咁就比少d稅（好似係）

咁有得你住英國太古城你住唔住呀

繼續番工啦

唔洗錢？

城哥咁多年都無錯
跟佢

香港人走佬去英國，D 錢都逃唔出誠哥手指罅 。

做超市理貨員

好似係第3定第4間先重稅，所以唔可以學香港d樓王咁玩

誠哥請唔請外賣師

跟誠哥定共產黨自己揀

李嘉城

去到英國都係用3

仲開咩鋪頭，去到果邊幫誠哥打工算啦

港奴或成最大贏家唔介意低薪OT去到鬥頂爛市

唔好玩爛英國啦大佬，又起埋啲蚊型屋賣到貴一貴

地產霸權玩死香港唔夠，要玩埋英國

誠哥我愛妳

最強黃絲

巴打，題外話

你個名係咪how to get away with murder 個 oliver

你以為你地走得甩咩

百佳 fushion 屈臣氏 3uk

印象中英國好似有3 定係ORANGE 電訊商
定係VODAFONE
都係誠哥旗下公司黎
誠哥好早已經買UK同EU 基建野
屌你一早鋪好哂路

佢本身係共濟會成員，不過係英國會籍，反而香港共濟會分部雍仁會館佢冇會籍

我想去英國繼續幫李家打工。我以前成日話電盈剝削我，我錯啦，主席！！我而家覺得可以去英國繼續做李家奴隸係一種幸福求主席爸爸帶我去英國

the sims 4 職業選手唔係浪得虛名

誠哥真係好鐘意搵香港人錢

其實大家都知香港會收皮
不過大家一黎無錢，二黎無咩行動力，得個講字
誠哥一把年紀仲有心有力過我地

長和投資英國 仲多過香港喎
去到英國真係見返 3 , 百佳， 長實樓 一d都唔奇

屌你老母
去到英國都係要儲易賞錢用3 uk

真係李家「城」

誠哥可唔可以畀discount香港人？做香港摩西

電訊商 電力能源果D好似都有
長江基建算?
有好多入左股幾%~40%都有

UK Power Networks Holdings Limited
Northumbrian Water Group Limited
Northern Gas Networks Limited
Wales & West Gas Networks (Holdings) Limited
Seabank Power Limited
Southern Water Services Limited
UK Rails Group

通用

去英國幫誠哥打工好過留係香港啦
最少有自由民主

成間公司都係香港人圍威喂
好有親切感

去到英國的話幫誠哥打工又點話
誠哥禁有眼光, 早著先機咁多步

可唔可以晌英國起個李嘉"城"，我打你一世工

英國從此冇紅雨大雪打風

真曱甴王

如果搞得掂, 真係會大把人過去

誠哥已經去到佛祖LEVEL ，香港人係飛唔出佢五指山，仲要英國水，電，電話都係佢。

佢應該係長老級。

傾誠都冇聽過?

長實出名漏水

勁！

宇宙通行証

全城奉獻 畢生衝勁
繁華盛世作OT背景

其實你地有無諗過 如果香港人真係係英國起左個城出來會幾多問題?
你地依個諗法 其實同中國堆唐人街無分別

成班人英文又唔識講 又自成一角 其他英國人會點睇我地
唔好搞依D野啦

香港人去到英國係要團結 但唔好自己圍威圍 咁樣死得好快 俾心機學好英文 跟住盡快溶入社區 幫到英國搞好經濟............
唔好再期望有咩救世主啦 有既話大家都唔洗走難去英國啦

如果唔係 你望下1992年洛杉磯暴動變成點............

咁繼續有工開又未嘗係一件好事。

Visa Master AE 銀聯
之後就係易賞錢

誠哥仲要叫大仔病左唔去政協。

同d英國佬講 I work for Shing Gor

Li Ka Shing Administrative Region

太古城咁細 不如誠哥買個島啦

仲有你個仔，孫，曾孫都係幫佢打工。

up

幫誠哥含好過俾港共強行硬入屎眼

所以話乘哥好有遠見

睇吓我都係咁諗

咁誠哥投資千億城都算係幫緊英國振興經濟嘅

要避免做第二個唐人街係真
但中老年bno人好難話融入就融入到

去到英國十X規矩好多,3uk123好公道

反而覺得佢應該喺London附近d郡搞好d
始終London市區土地較有限
執好d配套就可以俾人通勤去London返工又或者同區就業

巳經跑了，還要帶香港人一起跑

zone 1樓你發夢諗下係咪真係有得住先算啦傻仔
大家吹下水咋頂多咪一齊幫誠哥手起樓做奴工，都唔知請唔請添呀，仲要起10年

估計係london外圍
lobdon核心範圍已經夠迫
外圍都仲有啲地方發展

冇錯, 呢樣正正係大學堆HK soc咁神憎鬼厭嘅原因
呢個只係踏腳石幫你適應環境同埋有個落腳點
過左之後就要靠自己同埋融入當地, 而唔係依賴呢類組織食老本

李氏力場果然勁

唔會zone1下嘩
未夠迫咩
zone3?

姐係好貴啦 窮撚唔洗諗了

點會無聽過

Zone 2算係較中心嘅地方喇
East London本身已經有金融區
亦都離傳統金融區, 即Bank一帶好近

原來zone1
我收番

如果係真，誠哥真係名留千古，本身捐大部分身家做慈善基金，仲要為香港人建立一個城
唔似班無良商人，搵香港人錢，都唔幫香港人

吓 咁遠都有佢生意……

易賞錢啲積分可唔可以過到去用

原來zone1
我收番

本刊發現，長實在倫敦泰晤士河附近投資超級地產項目Convoys Wharf，早在國安法落實前夕，獲英國政府批「開工紙」。一個彷如港版太古城的超級地產項目即將出爐。這個項目十年前由和黃投入一億英鎊投資，但項目棘手多年，更獲多個英國保育團體擄手反對，最終獲時英國首相約翰遜親自（Boris Johnson）開綠燈起動。項目位於泰晤士河，附近還有新世界的Greenwich、及新地的Millharbour Quarter，猶如一個超級香港城。

最少仲有其他選擇嘛
你話老人家畀人夾入去香港再出殯唔想畀錢佢使都仲有其它choices
香港邊度有啫

介唔介意post原文？

真人版sim city

我曾經講過
有個London人同學
佢zone 6有house
有間flat 喺zone 1 (西部)
個flat得一房一廳, 貴到仆街, 個價同佢zone 6間屋差唔多

誠哥>>>>新鴻基

光明會成員

係咪會有長實樓既味道？鑽石奇則同黑廁？

Orange 賣走左, 跟住開左3UK.

又係賣hkd500萬+
同香港有乜分別

個位係Lewisham, 屬zone 2-3地區
對住Canary Wharf
佢旁邊個Southwark 先至係zone 1

多謝城哥

唔出奇 起碼誠哥有收風渠道

百住啲積分，現金卷去到仲用唔用得？

原來係咁

變左英國腥港人
btw，港共唔封關再算

啱呀 好大分別

分別在層樓係英國

East London d樓唔算太貴
市中心西部堆維多利亞建築群同香港水平就差唔多
你當佢九龍塘咁睇喇

啱 我哋只不過幫誠哥打工
住就應該會住偏遠啲啦

誠哥會唔會係香港招工？有bno嘅香港人過去打工同移民。

世世代代做誠哥奴隸

跟滙價浮動

無乜邊度無

搞錯，原來真係zone2-3

手足

+1 我寧願搭多陣車

咁咪唔怕適應唔到

你又知係邊個既意見

嗱! 移民喇, 滿意啦?
聽日準時返工啊

係咪2014年舊新聞拎番出黎講

我滿意呀

長實樓還長實樓, 唔好再好似香港啲蚊型單位

李：移民還移民 都要返工ma
聽日記住ot呀 唔好諗住好似鬼佬咁嘆

係去到英國都住唔起長實樓

全城為李 天天打拼
然而物價已高得嚇驚

唔好喺倫敦搞唐人街，都係搵個無人島重建新香港好過

去到英國 都要供樓比錢誠哥

岩
幫誠哥打工一世都值

温歌華richmond或者Burnaby區翻版

李氏力場係英國再展開

誠哥先係另類既皇帝 就算去到英國都要幫佢打工

收L皮啦sell hk

以色列想搞海水化淡都被迫退出

我愛誠哥

曱甴王的確名不虛傳！

Zone 1, damn...

屌你老母去到英國都要住李家城

點止10萬，最少30。10年內預計50至80萬

如果咁樣
小弟喺美國畢咗業之後
都可以去英國打工喎
多謝誠哥

Thames water, Superdrugs, 仲有幾個碼頭都係李生ga

估唔到去到英國都要比錢誠哥

X7ly. 白人你搞到佢哋嘅values, 佢哋係非常反感，會有反彈

誠哥：去到英國之後記得準時返工

一早預備好

我諗連登仔唔係需要文中果類太古城而係需要一個嘉湖,

ZONE6 樓價幾錢

咁英國就唔駛旨意掛8號風球喇

起L左個日出康城出黎😂上樓落樓又係你班仆街 會唔會連警察 消房 番學乜L都係香港人...諗起辛苦

香港人去到英國都要幫誠哥打工

唔用3UK唔洗旨意屋企收到電話

起完樓好快有百佳
咁就食到香港嘢了

起還起，可唔可以起大啲個單位

superdrug

zone2-3 新樓都唔平

佢賣樓都預埋白人會買，唔會好西啦

百佳一早開始有woolworth嘢賣

用蘋果個Apps完全search唔到

唔記得喇
我爬到篇野講mortgage
呢度有列出, 大概可以知個均價

屌，笑左
係英國起樓係咪唔駛再鑽石廳

去到英國都要吸香港人血

將劏房, 籠屋引入英國

新香港百佳收銀ok?

回帶：

黃台之瓜 何堪再摘

因果由國 容港治己

去到英國都重可以幫誠哥打工、幫趁百佳、係屈臣氏買避孕藥

佢d商場唔𠃊店喎

我簽呀

Ok

組番隊波去踢超

李家城

成日話要塊地起新香港，其實依加都算，「如果」真係賣比香港人，又真係聚到班香港人...

辛苦野等我黎先

你第一日喺資本社會到生活？佢哋會有咩做唔出？呢個年頭都仲咁天真

cls

OK，可以放工自發執埋貨架同倉，只要誠哥肯收留

英國人民有福了 今後再無天災

你on9唔做research？誠哥一早英國插曬旗，佢點玩洗你個無名氏教？
再覆垃圾挑機玩分化就blk

我住300尺都無問題

如果誠哥去咗之後
鉅仔係藍點算

ZONE6都要4百萬

誠哥可以係塊地度求其起一棟做香港人員工宿舍，每人有50尺房仔住

天佑得城

太古人加油

又咪炒樓 屌你老母

但李氏力撑英國開唔到了

可惜佢間公司不值得投資呢
腰斬一半

李嘉誠唔識死
夠膽同中國搶香港人奴隸

寧願細細地，比多啲香港人買到樓過左去先

推

又要幫誠哥打工

誠個應該要建國

香港人奴性
就算去英國 都幫襯李嘉誠
我就唔會

有誠哥嘅地方就有香港民族

跪求別炒貴倫敦樓
我哋過去唔好再俾咁多麻煩俾英國

啱呀，唔通俾你係Knightsbridge 隔離起個”太古城”

笑死

希望誠哥長命百歲

97前個個都反

勁撚過八奇
幫佢個孫諗埋點永世長治香港人

誠哥應該見真係見到支那危險同埋自己香港發績姐

咁出左London都大把選擇
而且個配套都好好
好多時堆外圍小鎮半個鐘火車已經入到zone 1

即係話，距睇死共狗在港搵唔到大錢👋，個場比共狗玩L完🙂，距離3線城市不遠了！

除左寫個服字都唔知可以俾咩反應

約翰遜開綠燈
當年都未係英國侵做

事實上
香港貴好很多

3HK

係咪應該買 1 仔 定1083

sor，連廁所都變埋鑽石形

去3仔sell 5G上台
去superdrug做執貨
去savers做上架

Thames To Sky

ok,u win
又比你計埋
誠哥想點直接講啦，我地照做啦

國父

誠哥可唔可以香港攪 UK 屈人寺，百佳，3 招聘？我願意簽賣豬仔合同去英國做奴工

跟住係英國買個二線城市，再擺晒班港奴入去
十年左右就變一線升價百倍

會唔會去到英國都要捱劏房

應該唔洗啦,住過外國佢發展既樓跟返當地style
但香港人點會唔驚

年薪18000英鎊做唔做

如果真係咁
真係好撚神

成本低，效益大，👍

俾多啲先夠錢供佢啲樓

李氏力場唔會放過大家嗚嗚嗚

工時annual leave可唔可以跟返英國
我靜係想做個work life balance 既打工仔咋

請我過去幫手起樓

邊度interview construction industry

唔夠佢玩，開左觀星技，睇哂成副牌。

成哥樓出名拖數。。

Bill Gates 可以幫手注下資嗎? (Bill Gates 好似後生D, 同佢個基金會好似聰明少少), BTW, 誠哥長命二百歲please, 我想我個孫可以同你握握手等我話比佢知香港有個咁偉大既人.

叫李家城啦
仲太古城

移民去到英國 發現去到同香港一樣都係同誠哥打工

Lee D City

架己冷

長實好似仲未有黨委

新地富不過三代?

見第3代都7下7下咁

你up乜ah? 9唔答8
鬼唔知佢喺倫敦有實力，我回你話「唔會好西啦」嗰part ah...我邊撚到講分化嘢？李生係個資本家，佢剝削你笑一日知，我講緊你咪撚講到好似人哋係100%好人咁
叫叫你醒啲，咪咁戇鳩，就話分化，你噏乜春啊？乜嘢邏輯嚟㗎？
你上個回覆已經覆我有啲九唔搭八嘅嘢

判頭姐 我打佢工出週薪就得

英國法律有最高工時

誠哥俾中共局住效忠，心底係點大家都好清楚

講真 誠哥真係先知黎

點知又係玩高密度

+X或成最後贏家

都好過硬食受支共暴政喎

threeHK

L.T力場再現 英國

你住埋我果份
有平嘢住仲要住呢d

越南有胡志明市
英國有李嘉誠市

自動轉貨幣

其實李嘉誠已經投資緊係 英超

福建佬又點夠潮州佬黎

福建佬只可以霸到北角
誠GOR就係英國起個香港城
成就差天共地

Waitrose = 誠哥？

永續誠哥

in誠哥we trust

誠哥已經買左英國好多野

英國水同電好似有一半都係誠哥既

上面話有興趣
香港人點可以放sell hk 走呢

以李先生頭腦
有冇可能喺倫敦邊起個倫敦嘉湖山莊出來

有冇起緊地鐵丶火車線附近有未起地盤

有冇英國手足知？

Shing gor: calculated

唔駛，最多引入黑廁

Three HK

兩腿之間謂胯，袴即褲，停止望文生義

俾次機會老細

在草蘆對，已經定下入英大計

估唔到我會咁講
真係喺英國建新香港，我又唔介意繼續喺佢跨下生活

我好樂意幫城哥打工

英國有2個城
李斯特城同李家的城

幫誠仔打工好過

我睇過火車票一日都幾貴，or 人地有月票任搭d fd?

逃不出的李氏力場

其實去到新地方唔想擺脫以前一直係香港既生活咩？

呢十年期間仲可以係咁賺返港奴錢

曼徹斯特D樓首期廿零萬ONLY,點睇

誠哥：我幫你簽Visa當出糧啦

李嘉誠嘅唔係應該叫嘉湖山莊咩

其實係,亞洲D DESIGN,無論係樓,鋪頭,食物款式,牌子
都好似有D柒味

無外國D DESIGN咁論

本身英國很少打風基本上唔會打

又幾勵志?

Are you sure?

無外國D DESIGN咁靚

業主優先聘請，每月出糧自動扣樓按

有年票
得閒去london行下影下相都唔錯

可以當多個安全網姐，萬一唔適應，當地仲有誠哥照

仲有業務係香港,唔通出黎講我唔支持咩

間屋係唔係跟上網同電話
都係3旗下
介紹埋份工俾你，供樓同管理費人工扣
屋苑入面得百佳同屈臣氏
買埋日用品同食物、立雜野
人工啱啱好無晒

BJ成功鳥

誠哥就好似玩sims city咁玩完第一個地圖水就去玩第二個地圖

去Reading， Slough，Birmingham 呢啲點睇?

連英超贊助都玩埋

唔好重覆新移民黎到香港所犯既問題就好了
去到新地方最好都係融入人地本土，如果唔係都係同人地係同一地方下自我圍城

lewisham呢d區 zone2-zone3
本身個地區都麻麻不過自從新發展左lewisham dlr同火車站都好左嘅

好事黎嘅，自己屋企自己起

Chelmsford 去london 返工，買月票制唔制得過？

一周刊

終於冇濕凍冇濕熱啦

誠哥建新香港

three hk 逃得了中共 逃不了李嘉誠
英國李家城

得幾千單位...

日不落康城

我們在中環的超人
願李的名受顯揚
願李的國降臨
願李的旨意奉行在香港
如同在長實
求百佳今天賞給我們日用的物品
免李家的稅
如同我們免窮人的福利
不要讓我們遇到風球
但救我們脫離黑雨
因為住屋、電力、交通，全是李的
直到永遠

阿門

去到倫敦都要幫誠哥買樓誠哥又贏

但今次係連個法老都出埋呢，所以我哋都係繼續做奴隸

笑撚死
一陣坐耐少少又話要光復英國
成班連登仔都係賤種
憎人富貴嫌人窮

逃離誠哥比逃離共產黨魔掌更困難。

係唔係呢類型？

哭𠹌咗

屌李老母,香港人真係黑過墨斗
唔係畀共匪糟質就係畀呢啲柒頭撚狗,抖下都唔得

2015 年已跑掉

有幾堅

所以先幫個孫改名做李長治

做佢奴隸 好過做共產黨奴隸

誠哥，請我請我

潮州人富可敵國
福建人去偷渡做黑工咋

願李的國來臨

鐵路都係

呢個網應該答到你

點會冇, 當地大風到你行唔到路
落雨都會吹到遮都反

不如叫李家城

相當於約9個維園
相當於約9個維園
相當於約9個維園
相當於約9個維園
相當於約9個維園

誠哥歸英 先至 唔使匯錢返香港 幫土共托市。

打風同放假係冇關係

毫無美感可言

好核突

SellHK返大灣區起啦
佢老細喺倫敦起出自己基金名,鬼撚鼠鼠

英國李家城，重可以整隊英超

李嘉誠早就知道佢以前得罪過方丈:

不過East London堆Slum本身都冇咩美感
拆左佢都好嘅
好似拆晒九龍灣d工廈起商廈咁

呢個位情況就好似東九, 希望交通配套做好d

唔好忘記 英國解密
誠哥係想投資移民英國

走唔出誠哥5指山

Mr Li's Greater Hong Kong

十幾年前本snow crash 已經預言咗

Manchester 機鐵，一落機就比錢誠哥

Lee’s City

到底我地係咪誠哥既子民

lm

又係地產項目?
不過點都好, 李生看好既, 跟就無乜錯

試過英式管治，真係返唔倒轉頭㗎。

英國有規劃條例規定毎個單位一定有相應大細嘅露台

巴打平時落club實食唔少女

點解去太古城？
太古城係太古㗎喎

點解唔係英國建「黃埔」，李生關太古城咩事

must be fun at parties

記得李生大仔發燒去唔到人大會義，投唔到國安法

多謝誠哥

佢個隻Sim City應該係地獄級難度

約翰遜：別讓李嘉誠跑了

重有三個醫生証明

和李走，和李住，和李食，和李着

比喻個面積有幾大，唔係真係叫太古城

用另一個角度睇

誠哥幫你搵埋工

我們在地上的父
願人都尊李的名為聖
願李的國降臨
願李的旨意行在地上
如同行在天上

你放假果日會有

有啲人成為億萬富翁就係咁解，快撚到

和李系列2.0
帶埋李氏力場保護英國

藥房呢, 家品呢?

開荒誠

呢個人血饅頭真係抵比佢食

香港古城

係，因為李長治

係呀

李氏長期管治香港

誠哥改呢個名係想話比香港人知

唔好諗住移民就可以脫離誠哥

誠哥我易賞錢啲積分可否過埋去英國用

兩害取其輕，比佢吸血就一定，但起碼可以擺脫支共魔爪先

都幾癡線外國都要鑽石形廳

李氏力場移埋去英國，咁香港人就可以好好地係果邊幫誠哥打工

一生為李

BTW 我地個名好似

大家都係胸奴人

好野，寧做商下打工仔，不做中共亡港奴

唔洗怕過到去唔適應工作環境，你老細一樣係誠哥

李嘉誠怕大家適應唔到，
所以畀個機會大家同佢繼續打工，
咁就唔使擔心適應唔到當地工作文化

睇黎大家十年後會係英國香港城熱烈慶祝誠哥百歲華誕

屌你

咁樣即係話支共輸硬

從來都唔覺呢班支那狗會贏 贏既話 簡直係對人類文明既一種墜落

雖然起既係長實，但長建我翻得家鄉未呀？

英國百佳幾時有recruitment

drogas

避得過共產黨，避唔過地產黨

其實好事黎，至少創造到大量就業崗位消化BNO人口

與內文不符

Push.

未知之數，所以先擔心。共匪既兇狠唔係從商既人想像到。

有時 佢唔想做，都會被迫做

移民去英國都繼續供樓

誠哥英澳紐加都有資產，香港人去到邊都係誠哥

李嘉誠ho 有錢佬 個個都知道
香港 九龍 新界 倫敦都知邊個睇呢度

之前個幾年賣走晒大陸既業務，依家一個國安法挾住佢番香港投資造市

何堪再摘

可唔可以放過香港人呀

風頭火勢你話發燒都唔畀你去啦

誠哥：我一早投資英國都係為左大家好。

Waitrose啦都係佢
屈臣氏就去Superdrug

唔係光明會咩

有誠哥唔怕冇工做啦，做到你懷疑自己有冇移過民都仲得

愛嘉誠, 得永生

誠哥又話退休嘅

去到邊都係誠哥既人

點解佢可以快人幾年

嗰面會唔會都有 8號風球